有冇發現身邊有同事平日唔L做野，但交通咁亂咁困難就死都要返工扮勤力，表現自己逆境中仍然工作

仲返工?
唔想老細鬧，不如平時做好d

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血